[請置頂] 話說沙田新城市今日...大家幫幫手啦！

話說我係住沙田
至從14號個日開始
我日日都去同各位手足奮戰到底
今晚收工七八點返到沙田
現場竟然少左好多手足啊嗚
真心有少少眼濕濕
仆街政府根本就想轉移視線DLLM
根本想叼淡之前發生過既事
成個熱門都係何君妖老母個墳同元朗
差唔多一個沙田post都無
14號個日絲打我係現場
全部都歷歷在目
真心跪求各位巴打絲打
我地沙田友需要手足增援
聽日開始可唔可以多返少少手足呀

仆街新鴻基 你地仲未交代清楚呀 DLLM
我地沙田友係絕對唔會就此罷休！

順帶一提 之前忘記左講
我想讚揚下其中一間店舖所有員工
當日員工幫手不停俾水我地手足
當時好多巴打中左胡椒噴霧好辛苦
需要大量水去沖洗
旁邊所有舖頭都落晒閘走晒
得返佢地係到 好在仲有佢地
其實當時情況好危險
佢地間舖仲要係無閘落
啲員工困係入面走唔到慘慘豬
衷心感謝當日所有沙田LxdyM員工

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

［721］義士頭部中槍至危殆（4）

睇post
義士朋友報咗平安

連最近721義士中槍post都冇乜

我都覺囉感到無力
全部焦點去晒元朗

推

我有去呀

每日必經之路，不定時逗留

但的確係少咗人

唔好咁固執啦, 真正嘅目標係政府啊

見到有人掉溪錢

今日去左悼念，聽日會番番黎

焦點唔係沙田喇，呢條支線已經唔係重點
唔好意氣用事

沙田友真係要加油

推，大家快D返去主線-五大訴求

各有各做,沙田友聽日會再回來

呢個就係政府手段
拖到民眾注意力分散同你地再堅持唔到落去
但新城市果邊係咪仲值得擺咁多注意力落去呢

之前有巴絲有個post講得好好，人嘅注意力係有限嘅
相比起商場放狗入內
無論元朗官警黑定上環無預警36槍又或者中聯辦宣讀都更值得關注
畢竟除左嚴重性仲有時效性
如果我地呢個禮拜唔趁快煲大元朗同上環嘅事
下個禮拜可能同沙田嘅事一樣又有新野cover過去啦

所以出面成日有post強調要對準五大訴求同初衷
因為處理到呢五樣野先可以解決哂咁多個禮拜以黎咁多不公平嘅事
可能呢段野對沙田友黎講有啲殘忍
但強調我地無捨棄你地，只係為左要贏呢場仗必須排好要注意嘅先後順序

我代沙田友多謝你

你都係沙田友？
今晚真心比之前平日少一半人
我地要一齊努力 堅持到底

Be water唔記得？有新戰線就要放棄留守，果度既事情已經留左係心，集中主線，唔係只會愈黎愈唔夠人呀絲打

都唔係呀,依家好似變左個社區咁,每晚有d人嚟傾下偈

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

【 發夢認真post】 物資 救援 車手 入嚟唔該

我都見到好撚正

沙田咪光復完囉，仲想點

你係咪想日日同200,300人一齊係新城市呀

仲有其他戰線架，be water 啦

人少係預左架啦，無可能 陪你玩咁耐

推 各有各做

嗚好多謝你呀

各有各做

沙田係深黃地區
一定要保住 珍惜

歡迎各行各業入黎曬 staff card

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

我都明白既
但沙田係我土生土長既地方
都想繼續守護佢
唔想沙田漸漸被遺忘
原諒我有點意氣用事

我係市中心居民

其實SHK唔再回應，咁拖落去都預咗會愈嚟愈少人，不過只要繼續有人，我都會每日繼續「路過」打躉

我代沙田友多謝你
真心好感動
我每日都會係到
無論返工定放假

對唔住，今日唔舒服本來照黎緊
最後頂唔順路途轉去左睇醫生

聽日會出現返

推五大訴求！

所有戰線 一個都不能少

我都明白你意思既...
不過我住沙田
我自己就日日都會去
當然如果當日有重要遊行
我一定都會去
大家一齊加油

去到沙田未去囉，各有各做
住沙田既落樓下就係
平時各區都要自己保住
最少要帶起街坊既注意

今日counter已經運作翻

大家元朗要理，上環義士更加要理，36槍啊仆街！
沙田我地努力咗咁耐，有鋪頭又早收！我地要繼續俾壓力SHK

同意
搞店哂所有野再秋後算帳都未遲
大家記得既

因為有人放話黑社會搞沙田 可能變少人咗 沙田友加油 唔好放棄 阻商鋪開門就係要商界迫柒娥 兄弟爬山 各自努力 只會支持 唔會割席 做自己認為對 唔需要理撥冷水嘅人 都係帶風者

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

大家都係手足
我絕對明白的
唔洗sorry我會內疚

DLLM呢啲咸濕伯父真係阻撚住地球轉
在場捉人既巴打 衷心好多謝你地

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

光復香港

時代革命

我記得呀
但沙田都係戰線之一
我係沙田居民
請原諒我有點意氣用事
放心啦 其他新戰線都需要我
我都一樣會去個到支持
但最後一站我都會去沙田繼續留守
強烈要求沙田新城市俾市民合理交代

但明顯少左手足
可能一部分人去左悼念
不過唔緊要啦 今晚我地繼續呀巴打

點解唔圍SHK? 依個做法會唔會直接啲?
你圍住counter都無職員架啦 咁會唔會嘥時間嘥力氣?

我知有其他戰線
我亦都會到場支持
但沙田都係戰線之一
如果個個都好似你咁諗
其實遲下有新戰線
下場係咪都好似沙田咁
需要漸漸地被叼淡遺忘？

我係沙田居民一分子
衷心希望各位巴打絲打們
係沙田居民的話 近近地
有時間就過黎新城市涼下冷氣啦

我代表沙田手足多謝你

新城市要人

講起新城市尋晚6點幾入面櫃位零捨得個金毛口罩男坐係度然後滿地冥紙係咩事

氣質型惡仔

真 順便搞近鴻基黎做文宣同凝聚人心就ok

推

利申 沙田友 晚晚有去

我以為係新請既員工

好感動好多謝你呀

PUSH

你好
我都有同感囉
新鴻基咁樣拖落去
就會愈黎愈少人
但係我地唔會放棄
晏啲見

無人呀 推

我中環收五點半
各位手足你地涼下冷氣先

推 新城市要人

唔好對唔住啦
你好好休息先
好返再黎涼冷氣啦

收工塔車黎緊

push

咩環境

嗚多謝你

岩岩3樓發生咩樹 D人差唔多係圍住阿叔黎屌？

今日好似有廢老走左入counter搞事

push 唔夠人 d鋪都開哂

push 沙田友落嚟散步啦
唔好忘記shk同鄭柏林

up

Push 好少人

Apple都開門做生意 仲點比壓力shk

推
尋日開始已經少左人
今日仲要無舖早關門

Push

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

今日有好多溪錢
但apple照舊開門囉

講得岩多謝你
大家一齊加油！

個藍絲呀叔話成班都係暴徒
之後啲白衫職員拉走佢
有個叔叔好正好有中氣
一路行一路屌個藍絲呀叔
問佢係咪挑機 係咪玩野
話佢先係暴徒

沙田叔叔好多謝你！